{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 어반트리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は入室できず、追加人数に対する費用は決済しなければなりません。 人数追加がある予約の場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、一部のペンションはペット同伴入室はできず、入室拒否の場合、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任が生じることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、再び正常な料金で再予約されます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車可能台数は最大5台です。 また、ドルチェグストを持っているペンションでは、美しい景色と余裕のある時間を提供します。 周辺には涯月愛カフェ、ハンダム海辺、クァクジ海辺、ノルマンなどの観光地があり、この通りは自動車基準で表記されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は予約時に決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約に追加人数がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約に追加人数がある場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションではペット同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で肉や魚の焼き方は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映される場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、再び正常な料金で再予約されます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車可能台数は最大5台です。"
        },
        {
            "question": "ドルチェグストは利用できますか？",
            "answer": "ドルチェグストを持っているペンションでは、美しい景色と余裕のある時間を提供します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には涯月愛カフェ、ハンダム海辺、クァクジ海辺、ノルマンなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 700
    }
}